假如 唔支持「國安法」會被DQ

到時有幾多 泛民 熱狗 素人 會跪

中咗

Why